中國正值內憂外患，依家係咪最好時機宣布獨立？

如題
臨近支爆邊緣 冇理由唔踩多腳